今日落地盤，班師父喺到講去澳門玩俄羅斯妹

講到好正咁
我扮做野行埋附近偷聽
有冇ching 玩過，可以分享下

香港都有

啲俄羅斯妹識講普通話

係咪好白滑好大波

你有冇屌過

141
都搵到俄妹啦

其實仲有乜玩

個閪應該好闊